閆麗夢論文喺第一時間得到trump嘅高參納瓦羅嘅贊美

閆麗夢論文堆列生化術語，嚟證明佢預設嘅一個結論，嗰COVID-19不可能自然產生，從而必定係中國武漢嘅P4實驗室人工制造。我都好樂意睇到有人能證明呢個大膽嘅假設，但要拿出實錘嘅證據嚟。閆麗夢可以假設係中國武漢P4實驗室人工制造，都有人假設COVID-19係由美國馬里蘭州嘅迪特克里德堡嘅「美國陸軍傳染病學研究所」人工合成。

證明邏輯
1. 證明COVID-19不可能自然演化而成。呢種證明通常無法實現，因妳要排除無限種可能嘅演化路徑。

2. 閆麗夢要畀出理論同可行嘅實驗方法，能夠喺實驗室制造出COVID-19

3. 有人用閆麗夢畀出嘅方法喺實驗室制造出COVID19

4. 閆麗夢仲要畀出證據，證明武漢嘅P4實驗室確實係人工制造了COVID-19.

閆麗夢嘅論文中，就冇任何證據證明武漢嘅P4實驗室人工合成了COVID-19。

閆麗夢論文喺第一時間得到trump嘅高參納瓦羅嘅贊美。佢哋公開為世紀巨片站台。唔好步班農後塵

仲有班傻鳩衝出嚟話中共特登放流料
吹撚到中共作d大話出嚟攻擊自己
仲要呃埋全世界

三四日一細招
一兩個星期一大招

PR都頂唔住

五毛pr真係好驚，係咁屈炒車

pr 狗食屎啦